====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une part de mon exercice aujourd ' hui porte sur la conception d ' espaces publics , un des outils essentiels de fabrication de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

